TWICE Online Event各成員的美態...

定延很肥美

個雙下巴
食得避孕藥多 肥左咁多

我不知

收嗲啦我老婆要食藥醫焦慮症
啲藥要送飯食先肥咗啲

real???

好似瘦返d

頭兩個人都好地地...

肥撚到

收嗲啦傻鳩

牙南很靚

係瘦返d

嬲what

錯覺

我要同佢做多啲運動
減肥

唔撚係掛...

咩運動...

點解唔post牙隱 係咪你都當佢隱形

雙人運動

三人運動

post太多...